抗爭唔係為其他人，唔係計值唔值得

見到D人話香港人好自私，港豬港奴心態唔值得幫
我都明白大家出心出力見到班人仲掛住返工吃喝玩樂
係會好激氣

但係抗爭係咪就只係計較值唔值得？
決定堅唔堅持抗爭係用呢d野衡量？
我地選擇抗爭係因為唔想向極權低頭
係咪因爲身邊既人放棄接受極權，我地就放棄呢？
唔好再分化抱怨，場仗已經好難打
灰心一定難免，
但無論點都唔好放棄

希望經過琴日傷心既一晚，大家可以再次振作

緊急呼籲
你仲返工？去佐敦啦！
不落單
不譴責
不退縮

請所有現任立法會議員及區議員（包候侯選人），立即聯合展開營救理大工作